單憑呢張圖有冇巴打可以作甜故嚟聽下？

一晚屌三件
連登仔葡萄唔來架啦

3條女磨豆腐都唔益條仔

Day1 A
Day2 B
Day3 C
Day4 ABC

咦 今日係day4喎

咁都叫甜故？

一王三后

老實說,呀MAY的技術是不錯的,除了剛才的口技到位之後,她一邊在我上面搖著身體,一邊呻吟,不少男人也會拜倒。看著她淫賤的眼神,若是在平日,我一定狠狠地將呀MAY推倒在床上。

但今天不行,CINDY就在隔壁,她正在睡著,我卻背叛她,做出這種事來。

說到底,我最想幹的是,就只有CINDY。

也正是因為這個原因,我才跟了這三個女人來到這兒......

3隻死臭雞 仲要瞓埋一推 好撚嘔心

千里迢迢黎到新加坡，陪左班ｂｉｔｃｈ４日，今日終於都到我最期待嘅自由時間。

平日係ｔｕｍｂｌｒ見到啲坡仔要樣有樣、要波有波，當真目不暇給。

同班八婆食完早餐（其實都日上三竿），我就開左個羅庚有咩人食我。係有咩野食先啱。

係個ａｐｐｓ掃掃下，點知……

磨牙

今日我屌左一條女
第二日又一條
結果去到第四日
我已經係四個細路既爸爸
今翅仆街了

咪普通朋友一齊去旅行囉。

你識人？郁啲就話人臭雞

係就放佢地ig出黎見真章喇

邊到紅 正宗臭雞

識又要同你講咩

是咁的 我叫阿John 讀緊港大法律 今年year2
雖則我生得咁靚仔 但成日都比朋友恥笑
原因係我生得似笑波子

「 ya 終於考曬啲科啦」我興奮叫道
雖則今日exam 但我前幾日先開始溫 完咗sem 就當然慶祝後才擔心成績

當我收拾物品 準備回hall打機慶祝時
「 John ！完咗sem之後 有冇興趣陪靚女我去旅行啊？」中分長髮的女生拍了拍我的肩膀道
我側頭一望 露著恥笑表情
笑道 「 陪靚女就可以 但你係靚女咩？」
她面帶微笑 大力扭著我的耳仔道「 想死咪出聲....」
我連忙解釋「 講笑咋 講笑咋」

介紹翻 佢叫姚中南 阿May
係我中同 中學三年同班 咁啱一齊入同一間U又同一科
萬年不變的中分頭 係我長期恥笑既目標
雖然她的樣貌不錯 但身材勉強有B 而且成日同我鬥串
似足男人婆 所以我覺得佢個名 姚中南 改得一啲都冇錯
中分頭加男人婆 中男 中男

「 咁你去唔去阿 你去我預埋你啦 」May沒好氣道
「 中南你想去邊先 澳門？深圳？長洲？」私底下我鍾意叫佢中文名
May露出仇視的目光 不屑的眼神令我感到有點尷尬
她道「 台灣 或者 韓國 我地想近近地 又唔洗用太多錢」
「 你地...？仲有邊個？」

「嘿！梗係我兩個好姐妹 shandy 同 Ada！」阿May翹起雙手 挺起嬌小的胸脯 令我不禁呆望了半刻
「 咁細...」我心想 但想法衝口而出
「 咩啊 你up乜」May不明所以地望著我 終於發現我的目光停留在自己身上 連忙拍打我
「 喂啊！」
被識穿的我只好轉移視線 到處張望
「 唔係 我話咁...少..人姐 3嗰女仔 我係度會晤會晤係咁方便啊？」
「 我見你放假成日係留係屋企打機 先問下你去唔去咋 識咗你咁耐 我信得過你wo 最多咪我同你同一間房咯...」May越講越細聲 搞到我聽不到最後一句
有得同靚女去旅行 或者可以為我既sem break帶來色彩「 好啊 我跟埋去啊」
「 一陣黎我間房搵我 我約咗佢地食dinner 順便介紹佢地比你識啊 你記得我邊間室啦」May罕有地露出微笑說道 然後轉身離去

「 okok 一陣見 」

諗咗嗰大概故仔方向 應該寫到嗰短篇 大約10幾章
btw 重甜定少甜 唔👌睇我就收手

中分係咪即係攬住條仔隻腳個條女?
btw 磨牙

重甜啦緊係

ig?

戴假狗三龍入洞插條仔

3p

冇條仔份

可以

「 你得未啊？搞咁耐都未得既」我不耐煩地敲著門道
話口未完 門瞬間被拉開 露出狹窄的門縫 令人想窺探門後既環境

阿May 雙手扶著門 身高167的她露出上半身 抬頭望著我
［利申 我176］
近距離看到她長長翹起的眼睫毛 深深的黑眼圈 頭髮亂糟糟 像剛起床的樣子

「 嘿嘿...頭先考完試我翻上黎就攤係床玩手機 攤下攤下就訓著咗啦 阿呵... 」懶洋洋的聲音伴隨濃烈的起床氣

「 哇屌你 刷牙換衫啦！ 你又話約咗佢地dinner..」我推開門 像不請自來地走進室內

「 哇！」阿May慢半拍 來不及阻止我 我已經看見房內亂掛的內衣褲 而且只穿內褲的她...
出生這麼久 我還是第一次看見異性只穿內衣的樣子
這刻像經過很久 如果我腦有截圖功能cap底就好
May瞬間滿臉通紅 然後9秒9用手遮住 我都即刻合埋對眼 轉身背著她

我強裝鎮定地說道「 呃..我家姐平時係屋企都係咁樣 我睇慣曬ga啦 」
我生硬地轉移話題「 你快啲換衫 執好個人我地行啦」
「 哦 」的一聲後 阿May全程都一言不發

就這樣尷尬地過了10分鐘 我們肩並肩走向電梯
阿May紅都面曬咁問我「 你睇到曬？ 」
我迴避她的眼神 微微點頭
May低頭沈默咗半刻「 我約咗佢地去旺角打邊爐 」
「 我好善忘 不過唔可以 再.有.下.次.」阿May細聲道
「 好的... 」
她想我忘記剛才的事情 不再提起嗎..好吧

一個車程 讓尷尬的氣氛緩和不少 終於來到旺角某XX廣場
「 May...頭先WhatsApp你做咩唔應我地阿」一個七三分界女神頭的女生走過來說道
聽上來聲音很溫柔 是May的熟人嗎 那麼.....

「 有咩...阿！sorry啊 我手機漏咗係hall啊 」May摸了摸空空的褲袋 心不在焉地回道 還不經意地看了我一眼
她用手臂撞了撞我的腹部 像提示我什麼

我黑人問號地看著她
「 唉 真係蠢人冇藥醫 」May說罷便走向女生身旁

「 我叫林 山 地... 」女生尷尬地吐出名字
「 噢！原來May想我自介 點解我蠢到get唔到？」我心想
等等 這女生的名字怎麼這麼奇怪...山地！？莫非就是剛才提及過的shandy？
想到這點 我不禁開始我的賤人mode 她的英文名是 Shandy Lam嗎？林山地？

我強忍笑容 一臉正經地說「 hi 我叫John 係阿May既朋友」

大力一推

原來中分頭條女咁矮 有冇155

「 我叫John 」我主動伸出友誼之手
林山地都主動行過來和我握了握手

「 你叫我Shandy得啦 唔好叫我中文名 好奇怪」Shandy怕怕醜醜咁連忙矯正叫法
我望了望 Shandy都幾高 穿了個厚墊鞋後 身高直逼176的我
穿著白色背心熱褲的她 凸顯出姣好身材 但性格卻與身材不符 雖然身材十分火辣 但性格卻十分慢熱 內向 正所謂表裡不一？
見了第一眼後 我的視線便無法離開Shandy 她無可挑剔的身材比例 瘦長白滑雙腿 與旁邊一樣等候入座的港女截然不同 蒼白的膚色 楚楚可憐的雙眼令人有想保護的錯覺

因為仲有一個人未到 所以我地係火鍋店外一邊聊天一邊等待
「 咦 Shandy你係咪唔太運動ga? 」我抱有好感地打開話題
「 你又知既...我成日病ga 份人又弱啲 所以我偏向做啲文靜啲既...冇啦啦做咩咁問既？」Shandy瞧了瞧我 很快便轉移視線

「 哈哈 我見到你咁皮膚咁好咁白 對比到隔離...黃黃地..好奇問下姐」我抱頭笑道
Shandy笑道「 John唔好咁衰啦」
May過了一會兒才理解到我的言外之意
「 你話邊個黃黃地阿！ 你就黃阿 我不知幾白！燈光問題咋！」就在May發狂大鬧的時候 Ada終於到了
「 Sorry 遲咗小小 咦 晤係我地三個咋咩」Ada不明地看著我
「 Shandy！ Ada ！我地三個食 我唔識佢ga！」説罷便拉著她們進去

「 Hello 原來你就係John～」Ada帶有餘音地說
Ada的五官也很端正 雖然沒有Shandy那麼女神
但已經很漂亮 加上薄薄的瀏海 性格隨和主動 應該不缺追求者
「 係啊 我就係John～你係Ada～？」我學Ada的語氣回答
Ada被我的舉動引笑 連忙揮手道「嘻嘻 阿May以前提起過你 你真係幾有趣 」並向我單了單眼
「 Ada笑點好低ga你唔好引佢笑 如果唔係 佢會笑到停唔到」阿May阻止我繼續講

接著我們傾了一輪旅行的細節 最終決定到泰國
原因是我堅持夏天的季節當然去游水嬉戲
而且台灣和韓國 Ada與Shandy已經去過

整個行程也很衝忙 過了不久
終於來到出發的第一天
「 死啦 我冇帶藥！」Shandy在機場檢查行李時驚叫
「 我有！肚痛頭痛胃痛乜都齊！」我拿出一早收拾好的醫療包
「 好重啊..」身形嬌小的May推著有她半個身高的行李車說道
我一言不發便輕輕換轉她的手 由我來推行李車
完成了登記手續 影相之後 很快便上機坐著
座位是

無聊的我問Ada一個問題「 Ada 」
「 咩？ 」Ada打側頭看著我 飛機狹窄的座位 拉近我們彼此的距離 肩膀碰著肩膀 不禁令我們有點面紅尷尬
今天的她穿著碎花連身裙 不知道是不是女生們的喜好 要求所有人有度假氣氛的衣著 也是我第一次在機場穿著沙灘褲

「 你知唔知呢 點解飛機飛咁高....但係點都撞唔到啲星星既？」我慢慢問道 懶有幽默 相信笑點極低的她絕對無法忍受
「 呃...嘻..唔知wo 開估開估」不出我所料 Ada已經被我on9的語氣引起笑容

「 因為...」

求佢地ig

勾起傷心回憶
又係一男三女 同男友加埋我兩個fd去
大家都識嘅
最後佢鍾意左我個fd

推

日日係酒店1王3后

做咩爆曬人地啲嘢出黎
我係咪中咗借刀陷阱
唔敢寫落去

唔好比佢停

「 你知唔知呢 點解飛機飛咁高....但係點都撞唔到啲星星既？」我慢慢問道 懶有幽默 相信笑點極低的她絕對無法忍受
「 唔知wo 開估開估！！」不出我所料 Ada已經被我on9的語氣引起笑容

「 因為星星識閃咯 咁飛機咪撞唔到」其實個冷笑話都喺聽人地講...我都知好尷尬 不過對付這種女生 用笑話來打開話題是最好不過的方法
「 仲有冇仲有冇?」Ada瞪大眼睛 用期待熱切的眼神注視我 看來無聊的笑話正正合適

「 um...小明做錯咗事 佢媽咪罰佢跪喺觀音面前 得到寬恕先可以起身 小明跪咗一秒就起咗身 請問點解呢? 」我想了想便道出另一個無聊IQ題
「 呃...因為觀音娘娘原諒咗佢...? 唔知啊 開估開估!」Ada思考了片刻便要求我說出答案 並把身體轉向我
「 因為觀音娘娘話 OK 」我作出 OK的手勢

很冷的笑話引來預期的反應 成功博得紅顏一笑
Ada露出彎彎的眼淺和模仿我的手勢 更不經意地露出虎牙 有一半的時間我們都用來聊天
她開朗的性格和偶爾的接觸 正悄悄地牽著我的心

由於是凌晨機 身旁的May和Shandy早已戴上耳機 深深進入夢鄉
原本微弱的燈光突然關上 Ada被此舉動嚇到
我察覺到她微微震了一下 很快便強裝鎮定
看了她不但笑點低 膽子也很小
正當我在想如何渡過餘下無聊的時間時
Ada看著我說「 John 我訓唔著...不如陪我傾陣計 」並用手臂碰了碰我
「 好啊 反正我都唔想訓」
「 其實呢 你同阿May有冇野 你中意佢? 」Ada細聲問道
「 癡線 我當佢朋友咋 話曬我地同中學又咁有緣分 佢咁男仔頭 我先唔會中意佢」此刻的我只想盡快澄清我與May的關係 免得Ada誤會
「 咁就好 ! 」Ada露出充滿意味的微笑並用手指督了督我的手背 像是寫什麼字

「 喺咩? 我睇唔明wo 不如你講比我知?」我捉著她的手指 故意說道
她很快便掙脫 同時張開五指 纏著我的手
我倆的掌心互相印著 像是十字緊扣的模樣 維持了約數秒
她貼近我的左肩 我能感受到她那柔軟的雙峰在壓著
她在我耳邊用喘氣般的語氣說「 唉...估唔..到就..算 ! 訓覺 !」說罷便鬆開我的手 閉上眼睛裝睡

我知道裝睡的人是絕對叫不醒的
我輕撥Ada的劉海 輕吻了她的臉龐一下
她立刻張開眼睛 瞪著我扁嘴 道「 你唔驚佢地見到咩 」
「 我唔記得我做咗啲咩wo 你唔喺訓著咗咩? 」我裝傻問道
「 ...... 」Ada若有所思地看了看我 便再次閉上眼睛 這次....是真睡了

不知過了多久 飛機到達了目的地
「 阿!!終於到啦 坐到我腰都痛! 」我伸了個懶腰 便與三位女生走出機場
迎接我們的是 晴空萬里的藍天
此刻的我絕對想不到 這此的旅程 會帶來這樣的結果...

阿May視覺篇

上咗飛機終於開始六日五夜的泰國之旅!!
其實我期待咗好耐 你都知啦!返學其實好悶ga嘛 如果可以瘋狂去旅行就好
我鼓起勇氣叫個衰人陪我去 起初佢都不情不願咁既樣 但見到Shandy同Ada就即刻say yes
死咸濕佬 我叫就萬般不願

上咗飛機 我都唔知做咩好 飛機張野又硬又逼 點訓到啊
我叫到Ada同John喺度傾計 我都想傾埋一份
但聽到John喺咁講埋啲無聊冷笑話 真係聽到我有啲尷尬...

我好似聽日Ada提起我既名 又聽到死人John喺度話我男人婆
我幾想打佢 正當我準備行動個陣
我居然見到 John靠近訓著既Ada 錫咗佢一下
我見到差啲叫咗出聲 佢地應該唔識ga !點解會咁 定喺我睇錯

我感覺心口有啲唔舒服 有種難以形容既難受
John 你唔會喜歡了Ada吧...
John之後都訓著咗

我輕輕把頭靠在他的肩上 希望得到他一絲的溫柔...
此時John都將頭貼著我的頭頂
滿腦疑問的我難以入睡
「其實我都喺想你陪我姐...我唔會將你讓比Ada...」想到這點 我便不自控地伸手捉緊他的手腕

ok手勢

未入戲肉 個post都已經沉到底
好似寫緊比自己睇

Ching我睇緊嫁！推！

睇緊

低質借刀po

到達泰國的第一件事 不是去旅遊景點 亦不是吃喝玩樂
第一時間是到我們一早book了的villa 放下行李
「 哇 呢度好大啊 仲有埋游泳池 咁我地夜晚咪可以喺度游水咯 !」May興奮叫道 並第一個衝進房間到處張望
我聽到這點 便忍不住故意挑撥「游咩水 你識游水咩?你個啲叫浸水 ! 一陣我地去水上樂園wo」
「 喺啊 咁一陣我同Shandy Ada玩水個陣 你唔好黎啊! 」既然May站於主場位置 好男不與女鬥 我輸!
「唔喺既...我錯啦..」
「其實我唔識游水...」Shandy尷尬地微笑說道
WTF 我居然犯了個大錯 一直以來都只是我想來游水 完全沒有理會過她們的意見
「咁...唔玩水..其實都仲好多野玩既..」我正在苦惱如何兩全其美的時候
「咁我都喺唔識游水姐...又唔喺驚水!咁有水泡ga嘛 哈哈....」Shandy可能注意到我的尷尬 主動幫我解圍
「唔講甘多啦!!快啲出發」Ada推著我們 看來期待玩沖浪的不止我一個....

轉眼間我們便到達芭提雅水上樂園
我換上泳褲便站在一旁等待她們更衣 更順便看一看身邊的路人
聽到很多普通話 原來都挺多大陸人來這邊玩樂 果然蝗蟲無處不在

「Sorry 換耐咗」攝入眼睛的 是我眼前的三位
嬌小的胸部挺起細碼三點式 矮小的身高和身材像是小孩的阿May
身穿白色T-shirt 但傲人的上峰 像要撐破衣服的害羞Shandy
與Shandy同樣有高挺身材 露出深溝但較矮的Ada

「喂啊 件衫會唔會細咗啲...」Shandy拉扯著身上不稱身的T-shirt說道
「小姐 臨急臨忙喺邊度搵件衫比你遮身材啊 反正都得我地姐嘛 你驚邊個睇你?」阿May不滿地回應

Shandy看了看我 便連忙低下頭
「哈哈...保守啲好保守啲好... 咁我地去玩滑水先啦」我也打完場道 然後迅速拉開話題
Ada偷偷走到我身旁細聲問道「好..唔..好..睇..?」接著雙手舉起 束起頭髮

她站在我面前 我看著這世間尤物 渾圓的胸脯 脖子又細又長 呈現豐滿的肉體但並不肥胖
不禁令我吞了口水 下身開始漲起 但我強忍下去 不能丟失我紳士的形象!
「好睇啊...」我發自內心咁回答
Ada掃視了我全身 似笑非笑地說道「 喺咩~ 」
便與我肩並肩走著 排隊時更似故意地靠近我 但這種感覺 我很享受

滑水的時候 由於是雙人一起滑 May與Ada立刻沖前坐上浮圈
我看了看人數限制 兩人一個浮圈....
剩下我和Shandy 尷尬地對望
「哈哈...佢地又咁既..完全唔理我地兩個」我假笑說道
「哈哈....John你要睇住我 我成日好失魂..」Shandy迴避我的目光
等了一會 輪到我們 當Shandy走上浮圈時 腳突然踩空打滑 撞上了我的身軀
整個人很瘦 很嬌 像細軟的稻草人 弱不禁風

幸好我反應快 立刻扶實她 但卻不小心扶著她的腰部
我能觸摸到 Shandy的胸脯很寬 但肋骨突出著和陷落
我緊張地問道「冇事啊嘛! 」
「唔該曬你啊...差啲跌死」Shandy捉實我的左肩 整個人靠近我 找回重心
像情侶般的舉動 親密的行為 令我有飄飄然的感覺
Shandy的臉紅得像個番茄般 說話也越來越慌張

但隨著機動的啟動 我與Shandy被拋來拋去
我們像失控的小船 隨浪擺動 強大的離心力亦讓我們瘋狂叫喊
即使期間我們有很多的身體接觸 但我也無空理會
此刻要的 是盡情的享受!

「哇 John好好玩啊! 不如玩埋個滑水管! 」Shandy興奮地拉扯著我 像開啟了開關的人 完全失去本來的緊張感

「好啊 不過唔見咗May佢地...不過唔緊要啦 我地玩埋呢個先 我地去排隊啊 但你件白T濕曬透曬 不如除咗佢算啦...」我指了指她身上完全貼身的T-shirt 露出雙峰的形狀 十分不雅

「噢...喺wo 都幾核突又唔舒服 我除一除先 」說罷 Shandy便雙手一伸 把上衣除去 充滿彈性的渾球也隨拉扯震動了一下

接著我們便玩了數樣水上設施 便找回Ada和May
Ada和May玩到整個人濕透 頭髮濕潤帶有光澤 仿佛沐浴過一樣
「John你地偷玩唔叫 雖然我地都喺!」May跳跳蹦蹦走過來 裝著生氣地指責我
「唉好攰啊 今日都玩得差唔多 不如我地去食野啊」May帶著熱切眼神 提議
玩了一整天加上凌晨機的我也感到挺累的 何況是她們
「好啊 不如你地換衫先 我想買支水 John陪我啊~」說罷 Ada便邁步向前 拉著我走到一個隱蔽的位置